有無見過靚仔真係十分專一，唔蒲唔亂搞男女關係？

靚仔天生有本錢，大把女仔埋身，落CLUB 又係玩晒。
有無見過D靚仔對女朋友十分專一，或者無女朋友時都唔會亂搞男女關係？
我出生到而家都好似無見過

Gay

窮到冇錢開飯既話可能會

Gay 我又未接觸過，唔太清楚

唔明喎

我朋友個朋友

我

太多誘惑一時頂唔住係好容易0既事 ！！！ 所以話靚仔無本心

你識唔到靚仔毒撚姐

有 有個fd 好多女埋身 其中兩個ex 都係日本妹 專一好男仔 點知其中一個日本妹俾帽佢帶

有 後生仲純情會多啲

以前條仔屎眼勁緊
去完exchange之後又黑又鬆

叫我？

d 靚仔覺得一日未上床

都覺得自己好專一架

我,但係有咩用,對方話厭就厭,兩年幾感情話走就走
社交冇曬成個人重心投入落對方到,咩都就曬佢諗辦法搏紅顏一笑,明明佢做錯都忍住唔想破壞關係,最後咩都冇
前兩日同事話我太溫和,男人不壞女人不愛咁話

揾我？

Pmed

雖然知冇乜可能,但係我仲好想等佢返轉頭.佢肯返黎我可以當咩事都冇發生過

我，但算了，唔講咁多了，怕大家葡萄

Me

靚仔靚女塊面根本就好似八達通 要咩就拎塊面黎嘟

靚仔靚女都好多乖架啦

見過一個

識得一個 唔係話好靚仔 但都靚仔嚟 青靚白淨咁 淨係拍過1次拖 條女有啲港女都仲係好鍾意自己條女 依家仲long D緊 感情十分穩定

我男朋友

窮既靚仔都有一絲機會唔會，如果靚仔有錢無可能唔蒲，咪on9

有 我

太刻意討好女人，佢唔會珍惜
真男人唔會咁做

喺連登問
成班毒撚爭住出黎認靚仔

受唔受溝

呢啲人靚唔靚仔都係碌柒

成班藍巴

有不過唔會show你, 通常都係專注一樣範疇度,eg 運動

佛男子，我專注音樂

真係鍾意對方唔係會忍唔住對對方好咩,咩機心策略我真係冇辦法

呢樣真 識幾個都係咁 唔係工作狂 就係勁鍾意做運動/打機

有冇人中左六合彩唔去攞

工作狂

竟然冇音樂人

劉德華

孫耀威

我都係咁諗

但起碼要識放置play

俾人送一次帽就識

吳尊

王力宏

我就係人版

碌柒咪碌柒,自問一定想對佢最好

傻啦
Gay圈先亂

有連登仔

TVB膠劇有

召喚M記團照.jpg

話有你都唔好信 同冇人會嫌錢腥一樣道理

我見過
大多都係覺得呃女人肉體嘅慾望無咁多
工作同 學業太忙， 專注唔到溝女上面
例如 醫生

有 跟住個男仔戴左綠帽

樓上班友衝出黎話自己靚仔

有雞蟲醫生架

有個fd係，不過唔有錢，仲要唔鍾意靚女，鍾意心地好，唔少靚女埋身，佢女友普通樣

有錢既又靚仔既就真係未見過專一

有錢又靚仔未見過 但普通靚仔暫時只見過一個
好錫女友 又靚仔又高大但冇偷食過(暗地裡就唔清楚)
但知道係啱啱開始時男方窮到窿女方都冇嫌棄 到而家已經八年
所以我覺得真係專一之前一定係共過患難

你咩事出軋

金城武好似係

係有, 前題係初戀個條女冇比過帽佢帶,
又一直支持佢
呢個世界確實係有靚仔好男人

其實我懷疑佢係gay

不過佢真係好型

你正一垃圾，條女走左仲等佢係咩邏輯？
唔係叫你周圍屌女，但你一味記住第一你會好痛苦第二你會錯過身邊好多野
再者你要知道你呢刻掙扎緊既係過去你地之間既快樂甜蜜，定係同佢再一起既未來生活，兩者係極度唔同，發生過既事就係發生左，唔會有一刻消失，假如你係掙扎緊過去你地既生活，咁我好肯定你地再一齊都一定唔會有好結果，如果係幢憬未來新既生活，你係要當佢係一條新女咁溝，並接納佢過去所有，難度會高過由頭識一個女仔好多好多

好想幫佢辯護,但係我內心知道你講得好啱
我想再比多三日時間佢,如果佢就咁先既話,我就當從來都冇識過佢,唔會再返轉頭

有見過
混血 靚仔 做男model 又拍廣告又拍戲 而且學歷高 有double degree 2x歲收入已經50k仲係senior 啲下屬八成都年紀大過佢 簡直係人生贏家
從來唔玩女唔flirt女 有女朋友拍左五年幾

邊個嚟?條女前世做咗咩好事先可以咁幸福

有 又靚仔又有錢 佢同佢條女一齊咗七年

只係連登嘅世界得啲毒撚 又遇到咁多仆街
其實出面大把人又純又專一

叫雞 同 溝港女， 溝港女會浪費時間
男人係 love for sex
當然， 追求唔同女人肉體， 叫雞會最快
同埋 人生嘅意義嚟係只有拍拖

有，
我識人係連第三者都唔會有
因為覺得太煩

專一同條件無關 大把樣衰窮拎出軌
梁家輝靚仔有錢 老婆肥到走哂樣都一直一條心

有啊，見過d男人唔會亂搞男女關係，只搞男男關係

哂氣啦 連登講靚仔

一定有0既

nick sung

我係，以前鍾意過個女仔幾年，有好多女埋身都冇理到，但個女仔唔鍾意我

除左靚仔之外，其他中哂

我
利申：好有錢

神之廢青

我真係有見過喎 又高又型但係好專一 同女朋友一齊四年唔會亂搞其他女仔 仲要仲係大學生

我依家個男朋友
初初識時感覺佢閱女無數
唔靚仔但有型又風趣幽默
ig又多女仔相
後尾處落先知佢只係拍過一次拖
分手後長期單身
然後就屬於我的了

你值得更好

識個fd有錢靚仔讀三大，專一唔落club，比條女飛左之後日日係屋企打機賭波

咩叫亂搞先

朋友個老公, 6尺靚仔幽默錫老婆中產專業人士, 唔蒲唔 flirt 女, 同我個 friend 拍左 6 年拖上年結左婚連交都無嗌過, 老婆普通 sweet 樣細粒無身材但係乖乖女

人講你又信

你有一百萬 你會唔會唔用

通相理到話會都係d女黎比人呃緊個d

宜家專一又唔代表以後都專一 你等個靚仔到30歲都仲專一先黎講啦

我有幾個fd都係幾靚仔又有少少家底
唔算大隻但又高又有啲肌肉
運動型又識彈結他
不過任佢地條女拍左幾多年幾穩定見晒家長一家人咁都好
都係好多狂峰浪蝶唔會比自己條女知
實質上有啲出面仲有一兩條女 有sp
有條友勁到成班仔去個旅行就係當地識左條新女
唔見光咁拍左個幾禮拜拖 好似去旅行包左條女幾日但免費咁
搞到我覺得靚仔真係唔會有專一
利申同佢地分別係我樣柒啲同窮啲
係興趣同性格相近先會fd到

有，個女朋友去左台灣讀大學 佢成日突登飛去見佢
又搞驚喜 勁sweet

Jamie

個topic都話靚仔
你條仔行開啦

He must be gay

只能夠是我

我男朋友
佢啲朋友又煙又酒 有女朋友都去蒲
以前以為佢同啲fd一樣 點知唔係
男朋友我愛你

有個完美朋友 醫生家庭 自己ivy畢業 180高 靚仔
而家同件臭雞結左婚
為左令佢離開年臭雞 我拎件臭雞d閃卡比佢睇
點知佢話係人都有過去 仲同我絕交
睇下隻仆街臭雞幾時比帽
利申 同隻臭雞曾經做過一星期男女友

矮呢。。。

你真係好柒

你冇見過因為佢已經係屬於我

我係唯一一個

吳彥祖咪係
其實好多天生靚仔既都好專一
反而係打扮或整出來既花心多

中學大學點都食女
可能大個變左唔食

我老公

有

不過基既

屌 我咪係囉

D 女送哂上門，青春期點頂到唔食
食完專一就得

同我一齊，我會對你好

又有咩靚女係專一

女仔 Ali 算唔算

我有個fd幾靚仔，好似真係唔會亂搞呢啲野